(8.5 罷工) 員工給公司的信

朋友公司收到員工匿名信, 大家都可以考慮下匿名send 返自己公司叫醒更多同事

Title: 面對打壓 沉默不作聲 就是站在施壓方
致XXX的所有員工:

本人只是一個小小的香港人和XXX員工. 現階段香港的撕裂已不再是藍黃之分. 而是人性的泯滅.

街頭的鬥爭揭露了中共政府與黑警的醜陋. 軍政府與黑警和黑社會的互相包庇更是嚴重影響和威脅普通市民的人生安全.
和平上街, 集會, 衝擊. 真誠而勇敢的年青人已用盡他們的方法. 但換來只是更無恥的回應與更暴力的對待.

痛心與憤怒的XXX員工請勇敢站出來, 響應8.5 的罷工. 保衛香港. 保衛年青人. 保衛更小的下一代.

PS. 真心相信XXX是一間明白員工的良心企業. 可以選擇, 本人真的不希望為難公司. 祝公司難關過後, 生意會更上一步.

小小香港人, 小小員工

敬上